黑狗終於搵到鬼佬黎講英文

點解一早唔出要柒咁多獲先出
記者轉講普通話係咪又er過

一於用廣東話廢他武功

屠輝?
利申:我冇睇到新聞

光頭警司 唔知佢咩名

點解警狗咁多光頭佬，係咪升職要剃度?

似南亞人？

有少少似尼泊爾

無個英文好

下次會唔會搵啲唔係警察嘅生物嚟講,
例如:Nathan Rich